在日2年 已厭倦

已經留左係日本2年 （工作簽證）
基本上可以去既地方都去哂（県黎計係得福島同佐賀無留過...8月青春18去 ）
已經對日本的景點厭倦 去到邊都一樣樣（特別係d 穴場景點 根本到到都一樣唔係睇廟就睇海...）
購物的話不嬲網購為主 返香港叫人転送都一樣買到
生活的話有比香港好亦有比香港差的地方
滿員電車加加齡臭同驚比人屈痴漢係最驚的地方

雖然份工係國際大公司 但收入扣稅同保險後同香港差唔多 普通新卒價
但香港唔駛交租（同屋企人住） 反而儲更多

完全無朋友 去親邊都一個人 好孤獨
日文麻麻（2年前N5咁黎 而家叫pass左N1 工作文件睇同寫都無問題 係会話有困難 ）
英文同普通話都好差

開始好想返去了
但又驚返去唔會搵到工
爭扎左成年 而家基本上都決心返一返去

如果真係無工可能再決定返唔返去日本再搵吧（都一定係無前途既工架喇）
不過日本作為外國人長住真心唔好受

邊行呀

算係IT又算係翻譯又算係文員咁 低技術工種
因為上司全日本人但工作文件係中文 得圍內知有冇做錯所以完全無壓力亦唔會有獎賞
好hea但基本上全日都唔會講到一句野（打字就極多、日文打字速度應該而家pass到派遣d 19打字test ）
完全自閉工

你咪算好囉, 有得hea
我又要對客, 又要對內
有自閉工不知幾好

你本身讀咩, 做咩會去左日本

番到黎搵番D日文相關工作應該易

冇housing咩

除非係傳統大公司, 通常都冇

食日本妹

"完全無朋友 去親邊都一個人 好孤獨"

你人工咁低又冇朋友又冇興趣又溝不到女梗係悶la

淨係東京講食 經已可以食足一年 又有唔同展覽

agger
真係離唔開d野食

對比日本其他地方, 東京勁多event

福島靚喎
會津 只見 喜多方

會津若松
揸車好正

係架
基本上可以去既地方都去過哂🤣
但次次一個人去
展覽自己一個去
食飯自己一個食
幾好幾靚都好無聊😞

人工就...唔算低唔算高咁
不過交稅交到痴線
一個月1/4人工冇左

如果想搵類你呢d類低技術但又似半文員咁
點搵
Hello work有冇

樓主, 我最近批左第二期日本WH
追緊你問我答個post
有冇LINE/ TG 可以做個朋友?